返緊fulltime又有另一半嘅你地 點維繫感情？

如題
仲會唔會講早晨早抖嗰啲？

會，基本

但如果一個人a0佢冇做開 哩個要求會唔會太過份

基本

星期五放工食飯睇戲
星期六去遠D行下山踩下車去下西九再唔係shopping
星期日各自家中休息做廢青

一齊住

早晨早抖都唔講 你仲係拍拖咩

男朋友返緊full time，我就仲搵緊工
成日冇野做就會好掛住佢，佢宜家份工唔算忙但黎緊佢就有啲試要考，所以都忙溫書

發覺佢做咗野之後冇咁多野同我講，無論wtsapp定真人，我都明嘅返工咁無聊點會有咁多野分享，所以自己主動講多啲，但有時見佢on咗都唔覆我就好傷心

有冇人知面對出咗黎做野嘅另一半可以點多d話題

好怕俾對方覺得我要求多多

絲打我同你個情況差不多
我final year 佢就已經full time做嘢左幾年

你試下出嚟做野 就會有話題

我努力搵緊工
但就算出黎做野大家工種唔同都唔會有話題架

唔會。。。我同ex就係我出黎做野 佢就fulltime student 跟本好難共同有話題 而且番工好攰又無咩真心朋友 好難有野同身邊個個分享 所以分手前大家行街都無咩講 就算係咁諗話題都無用
最後仲被ex暗示話 大家生活圈子唔一樣😞

唔會啦 但我已經唔知A0係點

你唔係a0？係咪你以前果個會同你講早晨早抖 依家果個無講所以唔慣？
我男朋友都會講 唔講會唔舒服 或者佢嬲緊我